En este git se encuentra el source code del experimento 2 para el laboratorio
de circuitos digitales II. Los archivos de código verilog se guardan en la
carpeta de verilog, mientras que los firmwares usados se guardan en diferentes 
carpetas, esto porque varían entre sí. 